蘋果日報 娛樂 20200918 星期五

蘋果日報 娛樂 20200918 星期五

父親憔悴奔波辦後事
黃鴻升生前說「不要結婚」成讖 女友峮峮悲痛認愛

金馬影展添港味
《狂舞派3》《手捲煙》獲選閉幕片

【爆相爆片】呂志和攜中年女伴嘆糖水

湯怡練馬甲線疑露點

重返鄉謠界舞台唱新歌
Taylor屢遭騷擾 狂迷判監

==============

8小時前
父親憔悴奔波辦後事 黃鴻升生前說「不要結婚」成讖 女友峮峮悲痛認愛

■駱胤鳴昨日凌晨在Ig貼出攬實小鬼的合照，撰寫長文悼念偶像。互聯網圖片
8小時前
駱胤鳴夢見偶像開騷

■KID漏夜趕工為小鬼完成MV，當中紀錄了不少《玩很大》的花絮，包括上月到南投幫婆婆賣紅薯。
8小時前
KID兌現承諾漏夜剪MV

■敖犬前日貼出與小鬼的對話截圖，卻因兩年沒聯絡，被網民鬧爆虛偽。互聯網圖片
8小時前
敖犬貼兩年前對話截圖被轟虛偽

8小時前
【爆相爆片】呂志和攜中年女伴嘆糖水

■黃修平（小圖）執導的《狂舞派3》能參與金馬影展，他表示非常榮幸。劇照
8小時前
金馬影展添港味《狂舞派3》《手捲煙》獲選閉幕片

■湯怡在個人頻道的一條做gym短片中疑不慎露點，一日內吸引近10萬人次瀏覽。互聯網圖片
8小時前
湯怡練馬甲線疑露點

■不諳中文的謝嘉怡，拍廣告時花了不少時間為中文稿寫拼音。
8小時前
謝嘉怡拍廣告被對白考起

■周永恒昨日離開法院時，雙手垂下疑擺出「五一」手勢。
8小時前
周永恒庭外擺「五一」手勢

■黎耀祥與阮兆祥（左）在節目中爆料，指開工遇女演員遲到令他非常激氣。互聯網圖片
8小時前
黎耀祥爆女演員遲到失場惡頂

8小時前
【同宅同煲】《7500》倉底貨佳作

【2000年】■經典韓劇《藍色生死戀》主角宋承憲、宋慧喬和元斌20年前樣貌青澀，估不到至今仍keep得住！
8小時前
《藍色生死戀》20周年 主角際遇迥異 宋承憲宋慧喬元斌 不老的傳說

■宋承憲宋慧喬「兄妹」相戀，怎少得咀戲！
8小時前
韓流始祖掀全球煲劇熱

《大長今》
8小時前
【經典韓劇】李英愛崔智友成天后

■Taylor Swift回歸鄉謠頒獎禮，唱出新歌《Betty》。
8小時前
重返鄉謠界舞台唱新歌 Taylor屢遭騷擾 狂迷判監

■《TENET天能》在武肺影響下仍然勁收。
8小時前
《天能》港破二千萬票房

■藤原紀香在劇中扮演泳瀨莉子的母親，為女兒解決性問題。
8小時前
藤原紀香教性知識

■身材脹爆的華原朋美大啖漢堡包，完全不介意體重。
8小時前
脹爆華原急做KOL

■韓國女團FANATICS直播被要求露腿，男工作人員被轟涉性騷擾。
8小時前
FANATICS直播被迫露腿

■繽紛紮染kaftan的歡樂調子，正是此刻大家所嚮往。
8小時前
【add名人時尚】2021現實意義

=============

最Hit

4小時前
疫巿奇葩｜大媽主播金舖開Live賣首飾 日賺10萬

57分鐘前
港商淪民企｜公私合營2.0 ? 剖析中共懼怕商界遠離黨

韓國人氣劇《藍色生死戀》捧紅劇中一眾主演，20年後有人繼續活躍於演藝圈，有人結婚專注家庭生活。
3小時前
藍色生死戀眾星近況丨失婚宋慧喬拍廣告吸金 韓彩英元斌減產享家庭樂

4小時前
再見荃灣米線小店｜開業18年街坊至愛米線舖 不敵15萬租結業 業主1蚊不減 老闆：佢叫我借錢還租

==============